{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 륀느펜션(독채,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 しかし、未成年者は入室できず、不利益と退室措置を受けることになります。 予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えた場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションにはペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設の損傷や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 スパ/ジェットプールと個別バーベキューの利用案内があります。 スパ/ジェットスパが利用でき、床が滑ることがあるので注意してください。 個別バーベキューは個別テラスで利用でき、入室後から10時まで利用可能です。 炭とグリルの料金は2名様で20,000ウォンで、予約前にお知らせください。 火災に注意する必要があります。 メゾネットタイプとIPTV/Wi-Fi、プール利用案内があります。 IPTVとWiFiが提供され、プールは5月1日から9月末まで屋外で運営されます。 利用時間は午後3時から8時までで、利用は無料です。 水深は1.2mで、水着が必要です。 子供は必ず保護者と一緒にプールを利用でき、保護者は安全な水遊びのために注意しなければなりません。 駐車は最大10台まで可能で、電気自動車の充電スタンドも利用できます。 ネットフリックスの視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、不利益と退室措置を受けることになります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションにはペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックアウトの時間を守ってください。チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設の損傷や紛失はお客様の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行動は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールの利用案内はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットスパが利用でき、床が滑ることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用方法を教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューは個別テラスで利用でき、入室後から10時まで利用可能です。炭とグリルの料金は2名様で20,000ウォンで、予約前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールは5月1日から9月末まで屋外で運営されます。利用時間は午後3時から8時までで、利用は無料です。水深は1.2mで、水着が必要です。子供は必ず保護者と一緒にプールを利用でき、保護者は安全な水遊びのために注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車は最大10台まで可能です。電気自動車の充電スタンドも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 709,
        "QA": 871
    }
}